## Список требований ##
- Для всех сделок, поступивших на утверждениев отдел комплаенса, система должна провести базовые проверки на соответствие директивам центрального банка Российской Федерации, законам РФ и Anti Foreign Corupt Act
- Система должна фиксировать собственные рекомендации и принятое сотрудником решение
- Информация о каждой одобренной или отклонённой сделке должна храниться в течение установленного срока
- В системе должна быть возможность поиска по архивной информации о проверенных сделках
